星期六晚西貢會唔會塞車

唔知搭車定揸車好

唔會塞車，揸車超方便

係咪架

出西貢塞囉

入西貢先塞wo

沙田同科大入都會塞？

會唔會塞都好我都係建議渣車
因為搭車通常都冇位坐

依家冬天冇船p，都暢順，不過收工時間就一定塞，度度都係咁

我有時會入西貢行山 夜晚搭車出去見到係入西貢會塞強
多d

唔該哂咁多位

塞唔塞都揸
搭車太唔方便

可以搭你
肯定塞

今晚可能有大量既人入去睇流星雨

住西貢答你，入同出都塞迴旋處
由大埔仔村入用左61mins
而家未知出要幾耐

塞到核爆 5點後

不如講下西貢有邊日係唔塞